全面地下化行動

請放棄法治思維，香港警察已經係恐怖份子

請抗爭者唔好再相信人多就安全。
人再多 見到拘捕就跑走，係唔會保護到你。

人多只會成為警犬目標， 佢地而家係圍捕。 唔拉你都會記錄你。

分散警力先係上策 ，你集中一個兩個地方。 完全係幫左警犬圍捕你。

市民再多都只係市民 。 佢係唔就救你， 面對恐怖份子求饒係無用 ，避開最實際。

你反駁我係散水撚架話， 我會答 如果你係想做d野既 ， 出黎叫口號係無用， 全港都知佢地係黑警， 你而家要做既野送佢見上帝並唔係增加被捕機會。

新屋嶺、太子，完全冇消息，仲有721……經歷咁多野之後，香港真係仲有法治？

推

覺悟啦！英雄義士！口技鬧佢地冇用，只會比佢哋更殘酷虐待。

.......今次真心認同，撚狗要睇時機同場合，唔好再亂圍狗屋

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

地下黨

一路走落去，最終都要有地下黨嘅出現。

每次發夢風險同代價愈來愈高，的確需要一班有志同有組織，甚至係預咗俾埋條命出黎嘅義士

需要好冷靜，唔係玩，警覺性好高。
而且，好多野，只可以做一次，
冇得ng冇得reboot。

輸左會死。

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

希望口號變成行動

唔可以再同暴政講道理
浪費時間 浪費生命

血債要血償。 票你老母